今晚睇牙朗聽朝睇咖哩

作息點安排好？

好彩cp3打唔到，一isolate食硬咁滯，david west喺佢面前成個小學生咁，話過就過